民陣篤灰單野最新發展 各位巴打立即進行fact check

以正視聽

如果事件屬實
大家立刻block個傻鴨王由佢單機
亂鳩咁黎
未fact check 就玩分化

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

推

2018-06-29

還政於民15年・2】伍展邦：那年號召上街的中學生，今日的「暴徒律師」

係事實嚟

推到多d人睇啦

咁大獲都唔報警？

莫須有

唔信呢啲指控公民黨會只係做紀律聆訊喎

我唔需要話喺發夢或者較member only
因為我講嘅喺事實我唔怕
我就喺喺公民黨做intern果陣比佢性騷擾同非禮
亦都親耳聽住親眼睇住佢嚟公民黨做免費法律諮詢時揀case做，又話人哋依家個律師有咩唔好叫人將case轉比佢
佢喺一直都喺泛民同法律界臭名昭著
甚至佢讀u果時就臭朵，周圍搞女話自己喺skillful man

點解民陣出聲明就唔係分化
亂貼依啲冇證冇據嘅heresay唔係分化

叫民陣唔好係依個時候開分化聲明就係鬼係分化？

please.

報警啦

唔洗心急 好多人商量緊一齊去報警

絲打

push

Fact check

中共砌生豬肉？

影學生證日期user name（遮名）更大說服力。

個post好似唔係叫民陣唔好係依個時候開分化聲明，係開嚟屌9人
要叫民陣咪玩分化應該係直接聯絡民陣，對方9回再開po屌
呢個時勢一嚟就開po屌人篤灰除咗幫建制助選同分化係冇其他效果，利人損己

推俾多棉條睇 唔係話民陣無錯 但乜都未查清楚就開個批鬥post 真係好on9 唔該隔離post 樓主自己反省下

報警

推
小心分化言論

username+自拍遮樣+details 有冇報警告9佢

1. 用佢曾經咸濕嚟判斷佢依家哩件事錯，即係人格謀殺，並不公平同合理

2. 舊post有巴打解畫：
‘其實呢…你地行外人唔係好明個system點運作所以先會唔明點解民陣話伍律師收錢。

你地首先要明白一個人由arrest到上court被定罪主要嚟講係需要兩大服務：
1 去差館同陪錄口供，攞保釋 (冇法援)
2 同幫你打官司 (有法援)

你係可以同法援要求翻想要邊個律師，咁法援就會根據你意願搵翻個個律師。呢類抗爭case嘅人幾乎全部都有法援, 簡單d黎講法援就係金主。所以被捕人士覺得伍律師唔收錢一路做到尾，但實情係咪呢，大家自己諗下，只係民陣唔方便講到咁白。

相反民陣幫手去差館嘅律師都唔會接翻呢類官司黎做，其實就係為咗避免利益衝突。你地以為得佢一間律師樓咁好出面幫手，但其實係因為law society對business promotion有好嚴格規定。

唔係話撐民陣，幾嬲都好，佢呢個時候出呢個statement都係on9，尤其係行外人根本唔會明點解佢咁講。但希望大家明下個s’

3. 另一方面，伍律師回應

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

Pish

上面最後甩咗：

‘唔係話撐民陣，幾嬲都好，佢呢個時候出呢個statement都係on9，尤其係行外人根本唔會明點解佢咁講。但希望大家明下個system點run，先再去判斷民陣點解要出段咁嘅聲明。’

2018年12月 佢已經被紀律聆訊
點解大家唔出聲 楊7個大內總管當時㩒住成班Intern

麻煩巴打

建議絲打你要開新post

真理越辯越明 唔好一開始就分化 講事實出黎 大家自行判斷

呢次遊行咁多女仔 女學生
我地唔可以令佢地置身於呢個淫賊手上

證據

羅生門

大佬求其貼張文字GIF 出嚟就算仲hea過長輩圖wor

唔好唔記得當年湯渣華點樣叛變
好多人話咸濕無野
佢而家係過晒火啊
呢種淫賊比人捉到痛腳
瞬間反轉豬肚都唔奇

「相反民陣幫手去差館嘅律師都唔會接翻呢類官司嚟做。」
Fact check下好無？文浩正跟梁天琦跟到落尾，游月華都喺啲暴動案由頭跟到落尾，重有何謝韋數唔盡啦，全部網上查得到嘅野嚟，何必講到民陣律師多case都賺唔到法援錢咁樣呢。

各有各做，被捕者call得，律師一定到，然後有百分百權利揀律師，最緊要有人幫到被捕者。

新acc你好

#259331
冇任何證據support之前
都唔好信

PUSH

係呀
個ac新左一年叫新ac

係咪女仔比人非禮 性騷擾
要驗人手指模 先叫證據
無人咁得閒new too佢
大家當時都只係怕得罪人 先唔出聲

唔係話你呀絲打
我自己都絲，你哋可唔可以夾埋班當時個女仔諗下有無下一步行動
當然唔做都ok，建議only
嗰啲話咩冇證據、咸濕又點嘅，我睇到都心up

其實大家都傾緊
其實大家要明白 有啲去cp實習都係讀law
個行頭好細 大家係唔想煩 先唔出聲 但唔代表永遠無人講

推
絲打 靠你地挺身而出
呢單野要越快處理完結越好

希望絲打儘快報警，等司法還你公道

嘩。

支持

其實佢個朵係法律界一早臭曬
唔識law 但要爭住做
你去問十個律師 九個都會同你講佢有幾廢

一年前呢單野圈內全行都知
邊個最鐘意搞分化同唔識做但又要阻住進度
邊個累死手足 自己睇

不服來辯

今日刑藐單案判刑，73歳嘅露宿者劉鐵民先生被判4個月即時入獄。個刑期其實算重，所以係可以上訴嘅。最重要係，上訴需時，所以如果唔申請保釋嘅話，佢要係監獄入面等上訴，話唔埋要坐一兩個月先會正式上庭上訴。

但今日佢嘅事務律師伍展邦無係法庭出現，於是劉鐵民就希望其他在場嘅事務律師包括王學今律師幫佢免費緊急申請保釋，等佢唔洗即時坐監等候上訴。 而佢嘅代表大律師黃宇逸同在場代表其他被告嘅潘熙資深大律師同另一位大律師都話肯免費代表佢，即刻為佢去上訴庭申請保釋。

咁黃大律師已經係法庭外即刻準備好曬所有文件，通知左律政司，社民連又承諾幫劉生比擔保金。因為劉生係露宿者，亦有人幫劉生搵左有教會可以提供地址做劉生嘅臨時地址， 如果法庭唔接受，又再另外搵社區組織協會可以提供地方比劉生居住同做臨時地址。萬事俱備，一旦開庭，好大機會幫到劉生攞保釋。

正準備入文件俾法庭之際，伍展邦忽然出現，煞停班律師。佢話自己走咗落去監房搵劉生簽咗一份授權書，該授權書顯示劉先生寧願坐監都唔要呢一班免費律師幫佢手。伍展邦並向一眾律師出示個張授權書同埋同佢地講你地已經被我取代左，唔須要你地代表劉先生。

既然伍展邦咁堅持，王律師潘大狀黃大狀無奈同失望地離開左。之後法庭時間已經過咗，已經冇可能幫佢做緊急保釋，劉生要即刻坐監。

推爆佢老母

我開左個post講佢過往點樣害死烈士
歡迎各位法律界巴絲打分享

巴打幫幫手推呢個 post

求其一個acc出黎講段野
冇證冇據
好難信你

你開係吹水台好易沈

重開啦

佢喺公民黨黨員唔想影響黨譽啊

邊撚個講？
屌你老母 兩派人雖然立場唔 唔洗玩屎呀？
分化條撚呀

已睇左隔離d reply
支持你地去討回公道

呢啲out 晒啦

證據？
咁大指控 起碼現真身 大佬
呂麗瑤me too 完都要去報警啦
你唔撚係上黎講幾句當係呀？

依家你出#metoo，咪盞比人覺得你係想人格媒謀殺

你求其crop人身政擊人就得，比人睇清楚民陣律師真面目就out哂

以正視聽

Show Blocked User - lvcnwevlwnhl
搞分化

真係有性騷擾就報警啦，metoo廿年前都可以告啦

而家個時勢好多鬼，睇定啲好

就梁國雄先生的帖文我作出以下回應：

(1) 在今天的聆訊中我律師行的一名事務律師及一名律師助理均有在場，並有依規定向法庭書記報到。當從本行職員得知黃宇逸大律師在法庭內拒絕給我行事務律師判決書時，我馬上由金鐘法援署趕到高等法院查探原因。我對黃大律師不給予判決書給我行律師這個行為實在不能理解。
(2) 申請保釋等候上訴是需要在上訴法庭作出的，同案的黃之鋒及黃浩銘向上訴庭作出的保釋申請均不是即日聆訊，有關申請是於2018年1月19日遞交申請書，1月23日在上訴法庭作出聆訊。根據以上兩個案例，即使今天有律師能把所有文件呈交法庭，劉先生能在今天在上訴庭成功作出有關申請的可能性依然不大。
(3) 至於為何今日我下午3時需要在法援署出現，相信潘熙資深大律師亦清楚。
（4）我行現有指示為劉先生作出保釋等候上訴的申請，亦已找到大律師義務協助，本行亦絕不會就此次申請作出任何收費，有關工作現已全速進行。

希望以上四點能夠回應梁國雄先生就劉先生的案件對本人/本行的批評，從報道得知梁國雄先生和劉先生有多年交情，本人定必盡力為劉先生爭取他最大的權益。

pish

兩三句就人格謀殺
證據呢

要就即刻報警

幫手Fact check

唔好搞分化啦 搞掂政府先啦

樓主唔係分化？定因為我貼相反意見野所以係分化，死共匪

係有就報左先啦，唔洗gather一齊先報到架喎，呂造謠有冇gather晒全部metoo先報警呀？

嘥鳩氣
屌你老母冇證冇據 又唔報警
仲話自己讀law
屌你老母 大台律師
呢個時間玩分化

Me2

屌你老味 有幾條友係幾個post留一樣既言係到人格謀殺 幫民陣洗太平地咁款都仲走去屌人攪分化 你拎料出黎就話認清事實 人拎料出黎就話人係玩分化

個個都話自己受害人
引話係朋友 乜證據都無

你哋兩個咁啱都唔識分「係」同「喺」？
如果係真，支持你地攞多啲證據出嚟